{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049636",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "열무오이김치 만드는 법"
    },
    "text": "1.大根若菜、キュウリ、玉ねぎ、ワケギ、青唐辛子、ニンニク、ショウガ、小麦粉粥、塩、赤唐辛子,唐辛子粉,イカナゴの魚醤など多様な材料が必要だ。2.小麦粉を適切な量の水とともに弱火で煮てお粥を作らなければならない。3.青唐辛子と細かい唐辛子、イカナゴの魚醤をミキサーに入れて唐辛子のタレを作らなければならない。4.大根若菜を整え、塩水で洗った後、粗塩をかけてしばらく漬けないといけない。5.キュウリは塩でこすって洗った後、適当な大きさに切り、玉ねぎは千切りにし、ワケギは切らなければならない。6.青唐辛子は種を取り、千切りにした後、ニンニクとショウガは細かく刻まなければならない。7.漬けた大根若菜をふるいにかけて水気を除去し、多様な材料と一緒に混ぜなければならない。8.大根若菜を密閉容器に入れ、若干の圧力を加えなければならない。9.タレ皿に残ったタレと水、塩を混ぜて大根若菜に注ぎ、冷たいところで軽く火を通さなければならない。10.大根若菜を漬ける時は特に注意しなければならず、塩をかけた後、塩を払いながらよく漬けると青臭が出ない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理に使う材料は何ですか？",
            "answer": "大根若菜、キュウリ、玉ねぎ、ワケギ、青唐辛子、ニンニク、ショウガ、小麦粉粥、塩、赤唐辛子,唐辛子粉,イカナゴの魚醤などが必要です。"
        },
        {
            "question": "お粥の作り方を教えてください。",
            "answer": "小麦粉を適切な量の水とともに弱火で煮てお粥を作ります。"
        },
        {
            "question": "唐辛子のタレの作り方を教えてください。",
            "answer": "青唐辛子と細かい唐辛子、イカナゴの魚醤をミキサーに入れて唐辛子のタレを作ります。"
        },
        {
            "question": "大根若菜の漬け方を教えてください。",
            "answer": "大根若菜を整え、塩水で洗った後、粗塩をかけてしばらく漬けます。"
        },
        {
            "question": "キュウリ、玉ねぎ、ワケギの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "キュウリは塩でこすって洗った後、適当な大きさに切り、玉ねぎは千切りにし、ワケギは切ります。"
        },
        {
            "question": "青唐辛子、ニンニク、ショウガの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "青唐辛子は種を取り、千切りにした後、ニンニクとショウガは細かく刻みます。"
        },
        {
            "question": "大根若菜と他の材料を混ぜる方法を教えてください。",
            "answer": "漬けた大根若菜をふるいにかけて水気を除去し、他の材料と一緒に混ぜます。"
        },
        {
            "question": "大根若菜をどのように漬けるのですか？",
            "answer": "大根若菜を密閉容器に入れ、若干の圧力を加えます。"
        },
        {
            "question": "冷たいところで火を通すためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "タレ皿に残ったタレと水、塩を混ぜて大根若菜に注ぎ、冷たいところで軽く火を通します。"
        },
        {
            "question": "大根若菜を漬ける際の注意点はありますか？",
            "answer": "塩をかけた後、塩を払いながらよく漬けると青臭が出ないように注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 435
    }
}